搶閘嬰兒，父母皆為醫生

我睇住呢單新聞，再望番屋企果兩位
心諗：你生我出黎把撚咩